人總係傾向相信自己願意相信嘅嘢

即使係假嘅，只要睇上去係好就夠。

真嘅嘢反而冇人想知，因為唔好睇。

博學高深

Ig開成點

唔識點開多個.

你似若志

扮緊，聽日先🙏🙏🚬

到聽日可能已經永遠起唔到身，邊個知呀？

弱智

咪撚咒人拉，老死